7.27光復元朗！

死廢村影衰哂元朗人
誓必為被打義士報仇！！！！